港共已成功以興德學校事件淹蓋蔡若蓮做副局

恭喜恭喜

全城中伏！

大把人以為自己食緊花生睇緊戲

之前開post已經講過
每次有爭議性政治危機, 就會有食花生花邊新聞出黎轉移視線

咪on 9
有需要掩蓋咩？
驚你反抗呀？
驚你上街呀？

香港人唔會囉

哈

全...

事實係本身都冇乜人理邊個做副局
爆左呢單有得睇人仆街既有花生食既
咪個個討論

On9
花生日日都有架啦

一陣阿副局出黎公佈話取消左佢教師資格

港豬封呀若蓮做英雄

其實蔡係咪又係冚家移晒民？

跟本邊個做副局長啲人都冇反應